冇得蒙面，化妝點睇

反正唔係為靚，溶哂都唔care，化到點人樣都得啦，你地睇抖音d僭建，呢d長處要學囉

話撚左顏料都唔得啦

出邊果既情況 仲問呢種問題？

冇宗教嘅話去信口罩教咪得

男扮女，女扮男咪得囉